[Mobile01]Xperia XZ3、iPhone Xs、Note9 各場景拍照「排排戰」

p.s 低光外掛機 XZ2P ,P20 pro 無測到

不錯

都係比P20pro 屌打

Xz3 個鏡咪同xz2一樣

係, 但係軟件好似再改過野
已經影得好左